10月17 18 大三罷

如果認同要有三罷，開post洗版

依家全球反共，外媒聚焦香港，係時侯整次大野

立會 16號 復會，以班擁共派嘅奴性，一定會再出賣港人，而泛民依定都識做，實有戲睇

到時先吹雞就遲，唔好話無共識，唔夠時間文宣，依家就定個日子先

同埋依家有曬藍黃list同國際輿論

下至小店，上至跨國企業，都唔會再敢打壓自由

同埋為《民主及人權法案》做勢

下面可以唔睇，純發洩

=========================

依家好多人（包括我），都想用最低成本抗爭，結果最低成本方法就係freeride

假設總抗爭成本固定

付出嘅人數少左 = 淨番係到嘅人要付出多左

結果就係兩極化
- 勇武勇左，裝修，鶳
- 和理集中感謝祭
無左不分和勇嘅場面 全民口罩日都見唔到

前線少一個就少一個，得唔到補充，捉下捉下就會無人出黎

P.S. 苦中作樂係一齊苦一齊樂，唔係一批人苦過弟弟，一批人快樂抗爭

1 / 10

2/10

幫你推
雖然推唔郁

3/10

4/10

咩行動都支持

自推

推左先

推一推

推

係反政權 濫權就要推

推！雖然我P牌

再推

大膽預測
此post推唔起
等到當日就話你宣傳不足

預左，寧願自 都好過等人講

等埋之前跨界別個籌備先
之前有人講過
三罷呢啲唔係連登講下要人做就成功